大戶重貨係之前個底，今次有排升！

宜家愈磨個底愈硬，3點又大棍牛上去！

唔怕打風有咩"依郁"咩 ?

怕乜

上升空間巨大

無信心點贏錢

升

要食就食大浪

收到風！下星期高開！

easy執

發達

點止2萬8

已經大手買入